有冇人覺得越黎越近打仗？

依家強國成個納粹德國咁撚樣

納粹德國? 晚清咋話

都係

冇
美國太多大愛撚
上晝一打 下晝就反戰示威

咪就係
軍事廢
剩係識恰弱者 廢柴

成至死老嘢藍絲支那人就係到搞義和團
用5G義和拳打西洋鬼子

大愛撚既偽善真係好難頂

要激起民奮打仗唔難

應該唔會打啦，開始左返唔倒轉頭
但香港黎緊經濟仆街就應該會